有邊啲會然係校園台deep state

暫時露咗底嘅有
X飛鴻(校台拜登 ❤️👶🏻)
X年四歲(校台彭斯 25)
X六常(校台big tech 控制輿論)

小霞

你=金籽

我=校台東條英機

Me

五毛

荷蘭手足wai chun

我黑色人種黎

你戀童

唐仔